如果泛民本土商界團結

中共港共會唔會收皮？

立會過半，特首六百零一票ko奶中狗

2020雙普選
一步不讓

邊個唔想

但如果選到泛民特首同立會過半
我地咪有控制權？

Push

商家佬要奶共
搵大錢重要

唔好比佢小圈子選到

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

On9 搞9星火
我搞9你經濟！

經濟攬炒呀！
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

如果一人行多一步

如果法治有險可守

如果美國出第七艦隊

如果工會運作唔到一年可以選立法會議員

功能組別

如果習近平喺澳門比人暗殺

要商界企我地呢邊，即係代表佢地要放棄全個支那市場，而令佢地咁做既原因一係就支那即將玩完，一係繼續奶共會令佢地既利益損失比放棄支那市場更大，講到尾其實都係要靠外國勢力。而美國開到聲叫我地黎緊要選立會，而且有機會贏，我相信佢地一定會係呢方面做d野。

如果泛民選贏佢唔任命就真革命

商界同你團結

黄色經濟圈已經令商家知道邊面先係沉默大多數

好簡單，就算比你選到一個本土特首，中共一樣會出盡各種招式令你要權冇權有權冇人，再唔得就人大釋法，再炒9你個特首，反正特首係中共委任。

最重要係唔好幻想係中共嘅規則下你會有真正民主。
轉個手收賣特首選委你就仆街，到時大條道理話係民主選舉要尊重。

已放風特首協商產生

屌，選委會都cut 連扮民主都扮唔到

求po內置頂！英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
有巴打建議 @hsbc @hsbc_uk #politicalpersecution
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

最多攪鳩到餐飲零售